据我所知，这座宝塔以前是中国最著名的宝塔之一，但它早已停止使用了。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 我们参观的村庄，或多或少与我们在中途塔附近看到的村庄相似。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 和仁塔有三层，尖顶，以其外部雕塑而闻名。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 一座五层楼高的宝塔让我们想起了中国建筑的独特特色。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 但是一个人可以到宝塔那里去，告诉他们“万物皆一”，然后得到三百种一致的意见。 环海|阿瑟科尔顿